有冇人想一齊拍Youtube?

想搵一班18-24歲嘅人加入我地嘅團隊，希望有7-9個人，人小小大家而熟啲
一齊玩，一齊儲經驗，一齊向同一個目標進發。我地主要想分享自己嘅一啲諗法。拍搞笑得黎有思考性既片、音樂MV，有能力會挑戰微電影。如果你地有其他諗法想都可以，目前有2個人可以編劇、演員、寫歌彈結他。如果你都有熱誠拍片又搵唔到朋友就機會到喇

主要招募男女演員(3-5個)，自認活潑、多野講、唔怕醜就得(最好識唱歌或者音樂)
幕後揸機剪片(1-2)，最好有拍片經驗

已經有幾個劇本等緊演員一齊試下玩，一年為時限，搞唔起就當發左場夢，當儲經驗，歡迎相關學科嘅學生當儲作品。我地誠意邀請咁多位有熱誠嘅靚仔靚女加入團隊要成功就要踏出第一步
有興趣請TG: hugo19999991
請講明想做咩位置、自我介紹下

利申 借人AC

自推

無

加油啦

感謝

見到個TG就知玩野啦

冇純粹諗唔到用咩同搞笑下 係真架

搵兩隻gay 拍基片仲好啦

咁冇創意？

你加入試當真啦
好彩既話仲可以溝到jessica

我都想
唔洗cow jessica都得

自手土

自推推

人地話我似吳尊

咁好可唔可以加入小弟

出場費，睇你有冇誠意

其實D人都話我似炎亞綸
不如我地互拍唔收錢

拉

點解咁做呢

我對基佬冇興趣

依家仲拍唔拍得切賀年歌mv打響個頭炮先？

能得利

其實都有女演員嘅

咁多負皮
都有諗過趁後生去學剪片玩下
不過疫情根本唔想出街

負皮係預左
d youtuber疫情期間照出片

人哋上曬軌道點同

凡事都有第一步架嘛
唔可以俾藉口自己

連剪片都未去學

冇話唔識喎

我話我

想做果樣野自然會去做
證明你未係好想做

有冇西口西面既角色?

其實我都想拍下片玩下 。 不過就黎去留學💁🏻 想join都join唔到

有呀 可以安排一個俾你

去到都可以自己開始拍試下

個youtube channel name 係咩?

你tg我

有冇多啲幕前

冇CAM MAN同片師
加油

有年齡限制
被後生仔嫌棄

加油 , 支持你呀
BTW 提提你 , 因為黃標事件 , 依家外國同台灣都越來越多 youtuber 轉場去 odysee
似乎開始有個趨勢 , 你可以試下 odysee

感謝你

驚大家難溝通

點解咁講呢？
你係認真拍野搵有經驗前輩幫手唔好咩？
好似你翻工咁有老前輩教你做嘢
唔通你就話難溝通咩

考慮左好多野 年紀大啲出黎做野第一冇咁多時間投入啦 第二想拍嘅野又好大機會唔同 之前試過有個年輕大啲啲係咁想拍其他 但佢又係師兄都唔知話唔話佢好

想一齊拍cam4